感動既係熟悉既利物浦終於返黎

輸埋歐聯我驚我會笑到訓唔著

樓豬防彈

我30年防彈fans

依隊利好有親切感

有英超就夠